你最憎人講咩廢話?

我先

喂你知唔撚知呀, 拿我話你知, 你聽住我講
其實係呢一刻我收到嘅資訊,唔能夠作出任何評價
我地好開心見到今日bla bla bla
拿你同我都知道咁咁咁